（大不如前）何sir巔峰時期就係呢條片

而家講黎講去都係3篤屁 次次聽到一半都悶到熄左佢 廣告都唔記得幫你click

唯獨呢條片我次次唔開心睇完就會開心番哂
Thx ho sir !

希望咁多位兄弟幫手share

何sir冇人識？

雲加語言偽術呢？

不如粗言穢語

好勁 1TAKE過!